Blind Helper

Описание - приложение, което помага на слепите хора да се ориентират по-добре в околната среда и да се свързват с хора, които да им окажат помощ ако им е необходима

Линк за инсталация - https://drive.google.com/file/d/1IJ8Hz96yBrwL_v0E5TpioUvv1BMMz12P/view?usp=sharing

Инструкции за инсталация -

1) Отваряте линка, използвайки Google Drive. 
2) Излиза прозорец, който ти дава опция за инсталиране на програмата, натискате го.
3) Излиза прозорец, който пита дали искате да изтеглите приложението.
(Ако не сте позволили да се свалят файлове от Google Drive на телефона ви, то трябва да отидете в настройки на телефона, след което да стигнете до информация за Google Drive и да позволите да се сваля от този източник)
4) Натискате бутона за инсталиране
5) Отваряте приложението, като намерите и натиснете неговото зелено лого с име "BlindHelper" под него

Използвани технологии - 

1) Android Studio - https://developer.android.com/studio - Android Studio е платформа, която позволява разработката на мобилни проложения за Андроид
2) Java for android - https://www.java.com/en/ - Java е език за програмиране, който има синтаксис наподобяващ много синтаксиса на С и С++.
3) TensorFlow Lite - https://www.tensorflow.org/lite/guide - TensorFlow Lite е безплатна софтуерна библиотека с отворен код за машинно обучение.
4) MongoDB - https://www.mongodb.com/ - MongoDB е програма за бази данни, ориентирана към различни платформи.
5) Gradle - https://gradle.org/ - Gradle е инструмент за автоматизация на изграждането за многоезичен софтуер за разработване.

Информация за авторите на проекта - Константин Донев(@Konstant_toffee) - Програмист 
                                    Светлин Георгиев(@svetkun2002) - Програмист
